+++
title = "删除计算组件的告警"
description = "删除已创建的计算组件的告警。"
weight = 9
+++

删除计算组件的告警。


**前提条件**

已进入告警列表页面。

通过以下方式可进入告警列表页面。
	
* 应用下所有计算组件的告警列表：**应用** > ***应用名称*** > **告警页签**。
	
* 应用下具体计算组件的告警列表：**应用** > ***应用名称*** > ***计算组件名称*** > **告警页签**。
	
* 具体计算组件的告警列表：**计算** > ***计算组件类型（部署/守护进程集/有状态副本集）*** > ***计算组件名称*** > **告警页签**。


**操作步骤**


1. 参考前提条件进入计算组件告警列表页面。
	
2. 单击待更新告警记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。
	
	**或**：
	
	1. 在告警列表页面，单击待更新 ***告警名称***，进入告警详情页面。
	
	2. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除**。 
	
3. 在弹出的确认对话框中，单击 **确定** 按钮。










